另一半突然對自己好好

本身成日嗌交
覺得差唔多散
突然哩個禮拜勁好
好似成日想見
又係咁安排活動一齊做一齊玩
買埋8月機票去韓國
搞到我反而有啲驚

準備好帶帽未？

好又驚 唔好又嫌 想點啊你

係咪冇見一排？

過到去先掠你

一個禮拜見四日都可以帽？ 仲要平時見足五六日

去左幾日泰國算唔算一排

直接問吓佢做咩突然咁好 唔好疑神疑鬼
可能突然諗通左姐

真係可以架

帽前嘅迴光反照
日日見 但電話背後做緊咩 你邊估到

可能分開左一陣，佢發覺重係好愛你呢，所以想補救

以前冇chk過佢電話
應唔應該睇

到咩程度係戴帽

想長遠啲挽回感情，又俾你猜度

樓主靚唔靚

帽事帽事